波台意甲區三大高質會然 祖雲達斯 AC米蘭 晴晴:-p

祖雲達斯: 唔駛講 撐得我朗 我祖就知我高質啦

AC米蘭: 環保先鋒 波台勇武派 仲識幫仔仔含

晴晴:-p: 為人弱智 但勝在夠忠心 托迪死埋都仲撐羅馬 抵讚

大家不服來便!!!

仲睇意甲已經低質喇

食屎啦

弱智都入到top3

我唔識樓主 唔好信佢

我講晴姐

我都唔識你 基於客觀分析only{-;-}

男人老狗搞基佬